疤反cup成功 邊個最值得恥笑？

鈀？
妓？
卡雲尼？

歷史真係打破左